F1 2020 西班牙站 討論區 3

Formula 1 2020 Spanish Grand Prix

14 Aug 2020 - 16 Aug 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Barcelona-Catalunya

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

負上

希望唔好咁悶

想問有冇手機link，趕唔到翻屋企睇，搭住車睇

希望大牛又黎料

先負皮
後留名睇我含巡遊拎冠

片頭

無何輝嘅？

垃圾何輝

又何輝

lm

有, 應該有moto gp 就冇阿邦有何輝

Lm

係呀,有Motogp就係何輝

何輝新既病毒 on99

屌，隻何輝成個開賽intro一隻字都唔講，垃撚圾

咸神第一圈唔好DNF呀

max贏硬

睇sky啦

唔希望咁多
淨係希望兩間平治安安全全過到頭幾隻灣

又係無驚無險
咸又頭帶到尾

紅

頭兩架車起步一定要順利呀

要完美咁贏埋

希望max第一隻灣就過哂前面

笑左 er完先講

公公軟了

公公

死撚開啦何輝

睇完 咸贏

公公食屎喇

何輝講咁多數據托9

保

公公做乜9

轉返聽英文sub

公公真係痷乾淨

正 max又叫糊

兒子硬起來了, 岩岩公公差D炒

二世祖迫害公公

stroll挨埋去
撞左下

公公廢既

細牛今站幾勁wor

俾人三文治

陰公

公公燒胎
今日有野睇

何輝完全跟唔到節奏
阻鳩住丹尼爾評述

啱啱無睇miss咗

印度力量咁勁

好彩有公公先冇咁悶

係老豆力量/粉紅平治

學martin啲衰嘢

咸仔快啲爆呔唔該

保子仲要喺度燒條軚，可能要早d pit undercut

粉平你估流成部車同上年benz個部一樣 都超好多班

何輝收聲啦dllm

咸狗又+1.4，又遊車河

威龍威一兩場又唔見左

唔係改咗名了咩

秦仔咁都跟唔到3 4 5

有無巴打有網上stream, acestream好lag

唉，公公lock up埋

其實ham冇拉開到
唔知特登就住定max勁

公公過唔到牙troll

死囉,stroll都守到你

牙troll幫手頂多公公幾個圈呀
你個部w10黎架

阻住晒
說話速度跟唔上節奏

搞gag

Ok我訓先
聽朝睇highlights

何輝終於講“F ONE”

但公公果部係w11

公公
sector1&2推到實
一到sector3就甩

佢拉開你1秒,等你無DRS 重要食亂流
條胎快死D

冇睇好耐

公公:續左約就事但啦

Max好撚勁

公公由排位賽已經係咁
s1 s2快 s3慢

而家叫老豆力量

公公係咪開大engine先過到
定toto打電話畀爸爸stroll

似睇住嚟食

岩岩係咪落左Order
咁樣讓車

max仲有機會入到鹹狗drs zone

短啲
叫 粉平

stroll咁容易讓公公

Max

實係toto打電話啦

77

守下都好呀

牙max

廢圖守魚雷
驚唔驚又比人射低

troll靚起步喎

唔讓冇benz 揸

咸控緊同max個距離
你睇佢無同中排啲車拉開就知

廢圖都已經 nothing to lose la

vet望後鏡見到紅胎魚雷會唔會嚇到瀨屎

0-200kmh先4秒幾

學下youtube寶操起步吧

邊有highlight你睇

屌唔怪得前幾日咸狗搵隻狗去公公門口屙屎啦
肯定係作法嚟害鳩公公

red bull radio話咸揸super slow

蕉車真係唔掂

Get in there Lewis

唔會,撞既話咪同細牛講
下年我黎渣

super slow

My tyre is dead
Fastest lap

Max話HAM慢

個highligh應該兩分鐘就完

無得守啦

He’s driving super slow!!!!!

擺明養軚根本就睇住大牛黎食，仲要公公都冇埋

Thanks!!

點解踢咗你落細牛都仲可以射比我

max 知咸特登揸得慢

Plot twist HAM壞唔知咩

何輝唔識英文就走la

Ham留力
藍輝咁都唔識解

我覺得係咸爺特登渣咁慢
等公公上黎搞max
然後自己就可以清風送爽

Max又可以準備見字飲水

鹹狗係唔係養緊胎又準備1stop

衣啲真係睇住黎食

咸狗慳緊軚
同時等你食亂流燒軚
肯定最尾咪又係get in there lewis

咪係囉，重油紅軚加高溫，根本大家都知留力

都唔好講黃藍
何輝講嘢真係好廢

Radio都係交返俾丹尼爾講啦

超級慢

合約戰士

咸養生賽車

19Max要食三文治

咸爺又比緊假希望其他人

見到垃利咁真係慘

中国輝真係唔識ga wor

公公二停啦，反正都燒咗胎

F壹

終於忍唔住講返“F壹”

兜66個圈拎第3

cam man要咁高影

屌，丹尼爾幫佢兜完，又話唔容易

應該個個都2stops

ham又準備call 公公

平治真係好明顯夾住max

呢啲時候max 應該點做？

個CAM MAN會唔會曬死

支那輝話自己鬥開車架

中国香港辉

秦粉知道點解冇咗阿邦幫手有幾大鑊未

邊場唔係

有把大遮

咸揸慢啲比亂沉黎
有DRS 你都過唔到
燒後面胎一流

講radio果啲藍輝成日搶住解

佢係中遊過車好勁!
race pace好快!

有幾難，係人係咸個位都留力揸啦

max: cam man見字飲水

等秦仔揸快d

條垃圾連粉平都過唔到就算吧

Benz醒左

唉去訓陣先 pit先起身睇都唔會有咩分別

鬥開唔代表識講嘅又
你估個個都連登仔十項全能咩

何輝真係好撚廢唔撚識講

老麥 Plan A
法拉利係咪準備緊Plan F

屌那星 投訴咗咁多次何輝仲有得講點解丹尼爾咁忍得聽到何輝把聲就燥

俾你地屌到我好想睇fox台聽吓何輝講咩

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

有p5 p6你地仲想點呀
前面粉平平治呀大佬
Max揸同一架車快係因為佢太勁啦

唔係換gasly囉 有撚用咩 無話唔俾你換 換gasly做乜尻

有無人知fox sports 香港有無email
定都係send呢個 FOXSportsSupports@fox.com

Max一個打兩個
秦仔幫唔到手

佢要解局就要喪推咸
同咸鬥燒胎
但起碼make sure公公都追唔到
而家咁樣1.1~1.4 max真係蝕緊

邊有其他人
呀邦要講MotoGP

No grip呀藍輝
低抓地力
Up乜鳩呀你

咸仔係咪輕輕鬆鬆養緊呔

agree

巴塞場認真係難overtake

各位師兄麻煩一齊sd email去投訴何輝

max打黑色秦打粉紅

何輝：呢樣野係需要好高技術先做到

海軍鬥水兵

係
Gasly都幾廢
揸架細牛連秦仔都過唔到
唔好換

agger
但感覺公公有機會early pit跟住試undercut

完咗啦，大家可以翻屋企啦

不過公公又追唔近 唔知搞乜春
夾唔到max
如果公公追到max,夾鳩佢,
分分鐘可以射返個p2返黎

睇秦仔造化

其實要啦，公公連max都痴唔近

架架車都差成秒 咁開心

又係Ham好悶

換返魚雷上去搞咸 大家開心

Low grip
No grip
唔撚識聽呀是旦啦

咸神快咗

Perez同秦仔會唔會炒...

細牛專家留返係細牛啦

最近有幾個香港youtuber講賽車都pop up得幾快 可以一試

Undercut 有著數
Cut 埋ham

聽精台算
唔撚想再聽何輝

公公要再痴近d
最好within 1秒內

有啲眼訓

泰仔唔掂

Post 去美國fox 制裁佢

平時嘅比賽返嚟啦 下場應該會開始少返人睇

本身都預左平治包Q
係博平治又熱得滯

rb似乎無話特登追ham

係囉，推鳩max燒佢條軚再做undercut，咸做overcut就搞掂

Benz tr: target +1
輝哥: 呢啲嘢即係佢哋先識得

真係俾佢吹脹

plan f係fastest lap
垃利架車點會做到

ham 狗真係睇撚住黎食。。

冬天試完 夏天架法拉利仲係咁廢

咸爺比max推快咗？開始快

點追

Albon連粉紅Benz都搞唔掂

沈國成返嚟就好，雖然都知冇可能

Max壓公公有著數D

追到先算太陽神大撚把貨

都追唔到,人地睇住你黎食
不過而家無啦, 咸放你啦
比左10個圈屎max食

魚雷

Plan D
DNF

會唔會又一齊入pit

魚雷過到vet既話就可以知垃利有幾廢

fuck renault

遊車河悶到...

ham開始撚狗啦
喺到刷紫

Max要拉住2秒頂住

冇可能啦，佢擺明同丹尼爾不和，丹尼爾出事佢fb即刻笑鳩佢
我寧願佢搵劉舜文做下應聲蟲算撚數啦

可能驚最後比公公undercut埋

似乎係max條軚收皮先

魚雷隊落廢圖就有份

架蕉係到做乜

想睇Vettel鬥19叻

咩事？

Gasly: 唔好意思兩部垃圾利都係我後邊

圖

垃利比魚雷追

但係好多都懶音好重
要讀下報紙先

食左10個圈亂流 又熱
好快蝕

大家明白無左垃利係頭位派膠嘅f1係幾悶
請珍惜垃利

咸狗一推就放星星

今場好似都少左 推得三個po

ham發力了

魚雷上呀

四萬用黃起步, 玩long game

快7到咸

見77追唔到max

renault president今日喺唔喺度

換魚雷上，泰仔同Gasly一齊揸細牛囉

Albon: Same, 咪踢我我勁過垃利

vet: 阿魚雷，物又係你呀

魚雷準備射落去未

魚雷：射程範圍

其實韋少都可以試undercut，如果跟唔近

去撚咗講馬啦
車WFC

仆街 差啲訓著 撞到個頭先醒一醒

佢講馬仲好搵啦

This is so exciting.

好在已經CUT鳩左 下個月可以放心唔睇

繼續瞓喇

魚雷咁保守 少見喎

魚雷蝕緊,佢用soft
vettel用medium

係咪學左戰術大屍

今日無得睇SKY 早日無網

十幾個圈都仲未過到

何輝好撚on9 有d就叫人個名 有d叫人個姓
如果係新車迷 尻知你叫緊邊個

咸爺條撚屌,話放你就放你
6圈由距離1.2 變做4.0

阿Seb 阿Max

今場個個都養軚
養得好就搏一停
無人會push
悶到呢…

想扮識

放咁快一陣就

Ocon連Kimi都搞唔掂

除左係呢度 基本上冇叫過max

又可以睇圍圈跑

咸狗跟本睇住嚟食

何輝真係弱撚智
嘩，哩啲真係神級車手呀
嘩，真係好勁

屌，駛撚你講咩

On9何輝真係唔識架喎
愈講愈錯

Yes 好撚On9

魚雷push緊

p記死都唔肯俾軟胎

冇法啦 。。。呢個場用黎做冬測，個個一季係呢個場跑八百個圈，聽聲都識揸

突然發現 russell排17

同你好撚熟咩，真係好撚嘔心

下年大頭會唔會屌埋佢

改花名就不如全部叫花名
好似bottas叫公公咁

巴打

1.5s 逾push逾遠

太多人爆會變關公災難

講粵語花名 /姓好過啦 新手可以睇左邊排位 對返個名

泰仔就快收皮

根本上每場應該要用C3 C4 C5
逼班仆街入多幾次PIT

今年有冇機會拎分

四萬無咗影

第二個vandoorne

Boring af

全部interval 1s
悶到

以為佢會講譯名

Spain係難過車嘅
除咗main straight都好難overtake
不過點難overtake都要咬得實前面架車

有safe car 未
好悶

其實如果佢喺P4，真係可以推鳩保子，點知⋯⋯⋯⋯

好串

F壹 真係好撚銀耳

咁落去不如硬胎行哂66個圈

爆軚未

應該放棄咗，費事燒tyre

搶口

有人入pit 泰仔

真係恰左

魚雷唔掂

恩撚藍輝兩條友全晚第一次互動其餘時間各有各講

max要換了

咁熱,重keep住chur既話 頭胎同brake會過熱

應該有人頂唔順pit啦

大頭冇屌過雲當

換hard到尾？

悶到仆街

Hard 頂唔頂到47個lap

泰仔換hard 似乎一停有啲難度

P4＋14秒笑咗 火星車到

Feel到自己有一秒訓著咗 對身體冇咗控制中一中前

睇個勢似
但咁快換 真係撚鳩佢

應該one stop

點解有時入pit個timer冇藍色嗰個時間

唔算啦
平時三份一場個時三十秒開外

咁早pit
albon應該俾traffic過唔到車搞到收皮
仲要條hard幾難舞下

47個圈，好抆水

叻哥做咩越跌越後

中嗰下有無2G

d屎真係好頂癮

會唔會太早咁q熱

悶撚到傻

沈國成真係好撚堅，講車講馬都掂。。佢講車丹尼爾根本唔係果皮

咪係。。。。玩鳩佢咩。。。前面個個都黃白

岩岩話Kimi揸到lap37就破紀錄

少睇，都係少出聲睇

我估佢最後會入多次換紅
base on之前幾場阿邦既戰術

ocon連kimi都過唔到

仲要前面Ocon + Kimi

Kimi 養生車

好悶開始恰眼訓

呢條垃圾真係好煩膠 成日一知半解就喺度用專家嘅口吻去評術 懶係專業

無論講波講車都係咁

個個都想S+M+M
秦仔應該喺玩撚完

Kimi 仲有油

想問好耐 呢個邊個黎
我車齡4年左右
個陣得丹尼爾一個人講車
見佢講得咁high先開始睇

max應該要入pit

佢準備一震同ocon抄埋一碟

衰鬼又俾條講中img]

ocon終於過到kimi

頭車已經拉到7.6s

我冇睇開足球，條友講波都係咁多人屌？？

有SC就有可能有著數嘅

入完pit

S+H+S
不過唔知有無軚就真

已經想放棄 直接去瞓

批中咗公公起步T1跌落第4

今日Bottad係Dirty side起步，加上條track少用，600米到T1隨時跌落得四，咁就好睇，50度場地溫度，有冇team夠膽one stop?偷雞戰術是也，Max? 先Soft盡走20+換Hard走完博一博？

沈大師

Max嗌晒救命咁

講波有insight既

一push 就8秒了

二世袓跑得幾好喎今次

不過我想Carlos上到P4

唔係俾唔到交代啲話後追好勁既秦粉

幾勁wor講中晒咁滯

max好燥

何輝屌你老母收皮啦

咸就黎開始LAP人

1.9

1.9s

max好嬲好嬲

aws 話仲有50%, max 就話唔掂了

紅牛唔比19 box?

無啦,太熱
頭10lap 比咸爺撚
不過max應該2停wor

但睇圖全部50%

秦仔race pace好勁
overtake之王

我諗佢係幫 max 做白老鼠

1.9s pit stop

rb pit 1.9s

1.9好快

Red bull

CLS
剛剛喺老豆力量前面

聽英文啦 我都頭唔順

換mid兩停？

哇1.9s pit

想搏一停既
但實際應該太熱, 頂唔順
max係度屌,話蝕緊

但真係蝕緊

2pit

Max 兩停吧

RB CLS, 唔係1秒9就落後了

Max係咪扮緊咸

pit完仲係粉平前面

1.9快撚到 如果唔係1.9應該比粉平過咗

1.9 cls

RB Pit Crew真係好勁

AWS

竟然

個數字仲假過Netflix

呢啲喺垃圾永遠見唔到

Max 屌鬼

pit完依然月球組位置

Lec vet

記得以前睇嘅時候沈國成配恩撚
一個講technical一個帶氣氛真係一流
依家 屌

HAM soft已經24 laps

以前佢同daniel拍住講F壹
好多technical野聽
又成日串鳩港共
每次一炒車就話：嘩成地政府高官 咁樣

aws d圖垃撚圾
唔信都罷

換兩次都可能快過垃利

辛斯換紅

Gasly vs Albon

Kimi拉龍拉得好開心

Sainz 紅>紅

Mclaren個pit真係高下立見

max嬲到

飛機工程師對車對機械超熟，佢阿哥係沈集成

好想聽 未聽過

我覺得細牛如果戰術好d
真係有機會上頭6

Ham慢左

4.3迫害神

好悶呀, 垃利快d 表演下你d呔啦

rb 以前係咪迫害4萬

HAM 4.3

4.3

狂爆粗

Cls pit完同秦仔爭咁遠

柒pit

4.3
做數比觀眾呀

咸狗4.3

ham pit

benz double stop

劇本黎 比啲假希望我地

麥嚟講算係咁

4.3s

無啦,咸爺大把貨渣係手

又double stack

benz 好波

又表演

搞埋公公

benz 7pit

個阿哥咁堅....

咸柒pit

showoff下 娛興

直線狂屌劉江華
話垃利個 tyre cover 同佢一樣係垃圾桶

不過柒左一次

又交足戲等場悶車刺激d

rb put crew又然

4.3 3.1

鹹狗兩個圈揸快啲就得啦

7pit jan

唔同風格...

公公3.1都唔係好

藍絲一件

要屌人了

Max今日做crying baby

屌 benz今年成日double pit
唔會比機會公公試下遲pit

平治成日都double stack
真係唔怕奶嘢

次次見到拉利班人望住平治d pit stop
應該心諗
嗯,太高難道 唔岩我地做

條紅就24圈
你估下條黃行幾圈?

足球無咁多technical 野 比佢過到骨 比佢呃到覺得佢有point

返屋企等消息

公公一齊Pit嚟有咩意思，又玩9佢？

行到尾

點解支槍成日都出事。。

Max 又嚟料

唔屌吓好悶

Max咁多野講今日

max求翻譯

荷蘭嬲

公公個pit咁就輸1.2

Max今場做咩咁激動

同埋因為佢以前係職業足球員 所以足球野佢算熟好多
但成日都尻Up

佢贏

聽唔切 話軚問題？

公平競爭嘛

今季Max d radio好睇

賺左1.2

講數據
喜般都識啦

佢應該指輸19 max？

MAX嬲嬲豬
唔叫人飲水lu

對比max果個

係乒乓球

Max: 好嬲好嬲

唔講野有咩做啫 講多d可以叫佢飲水

max 唔係話換咗舊engine咩

車隊同佢講你追唔到架啦 冷靜d
Max咪發火

大概話比max知佢追唔到咸神，max話soft都唔夠佢哋快，咪撚理人哋，做好自己先

Engineer係咁講平治d軚，韋少叫佢收皮，冇可能跟得近

I see

kmag 拉龍大隊長

麥勞臣拉龍

秦仔真係唔多掂

喜般

成日講金句
車到山前必有路
特區政府衰到痺

人冇事就世界亞軍

車隊叫佢收收因為追唔
佢話唔好理Lewis 啦
做自己咪得

Lec 仲唔box

上一場贏左 而家神比假希望佢

快1.6

Ocon拉龍

邊個敢過塞賣波
轉頭比佢一嘢撞走

比我就唔敢過佢
一陣攬炒

唔明公公同咸狗一齊Pit嚟有咩意思
又追唔到咸，又Overcut唔到Max

肯定又想公公push max落嚟 公公又做condom

tks

阿邦咁樣比人拉龍，食亂流真係捱到1停？

同crew講佢地一齊soft既話佢慢過mercedes 佢地依家專心玩自己個份等mercedes react to him最好

Mag呀

其實RB係咪覺得今日有機偷雞

BLM呀公公，你今次仆街了

Suck my ball幫垃利拉龍

公公屌黑色衫, 仆街了 BLM

你睇下咸爺
又唔拉開吊緊max

屌柒個pit自己都未搞掂咪撚理人，應該仲火緊咁遲先換軚

黑衫

Ocon真係好廢
KMag拉咁耐龍都趴唔到

公公你夠膽屌神嘅旨意？

足球都多technical
不過就算係職業足球員做旁述，都唔係好特出

咸花式影響公公
公公因為黑衫熱到頂唔順

K Mag 表演時間

呢個moment信車手

公平競爭!

屌咪屌

咸狗一陣又民權鬥士上身屌人喇

拉到班1 pit stop 勁賺

呢個拉龍專家
albon係咁先

公公歧視blacks

公公再比d火

架車黑色都有劣勢

佢地覺得係

Kmag

佢同daniel一個technical一個racing new 好有chemistry
恩撚自己一個頂都講到咁 算唔錯
上兩年好多場車都靠佢carry先唔瞓

擺明唔比公公undercut咸狗啦

BLM啊拿

Suck my ball拉龍一流

搞掂左

未pit

秦仔

已send email 去fox sports 投訴何輝

唔fair

黑色衫熱撚死人 做多左啦

死啦 公公咁樣講black 小心比咸狗咬

公公反正續左約不如著返白衫

有10秒好難cut

公公屌黑車
咁揸大牛咪著火

Mag bump鳩班過車撚

唔黑衫又唔尊重黑人架啦

阿邦次次都要等ocon開路

ALBON！

連俾 3 部過

Albon快D多謝Ocon

Hi

老麥頭兩場威完無晒影

場車悶到冇嘢好播

咸：你再吠就平治衫都冇得你著
✊🏿 BLM

講完就過咗喇

ocon

Sai

公公大件事

haas 真係好鐘意1 pit 偷雞

公公係邊個？ bottas?

Max近左

哥桑 塞賣波 魚雷發力未

佢地唔玩呢招 根本無可能有分

頭先何輝係咪話Ocon喺澳門揚威過
我係咪聽錯

話黑色衫 fucking hot個位

其實不如cut左呢站佢啦
無youtube堡的西班牙

係

YEEEEAR
SAI！

sainz pit 換紅出黎都過唔到白軚嘅秦仔

咸條右後唔係好掂

留低個template俾大家參考下呀嘛
利申無幫襯

Gas對Albon了

垃利好似慢動作咁

丹尼爾打斷何輝講廢話

過左la

假㗎,咸做俾大家睇㗎咋

Lec 3.0

返去威記咪有白衫着囉

好波 炒9埋仲好

麥記重油好L慢

ham 條右後

Perez 呢下出pit 周圍都係車

Sainz

拉利都玩double stop

連Benz 都blister

世界大戰抹黑宇宙了
CAN YOU FEEL

叻兩停？

點解叫公公

見你追近先push

準備派膠

vettel換條紅可以挨到36個圈???
唔明拉利幫佢咁早換做乜

公公紫圈
火燒後欄

大牛真係唔知換邊個好
秦仔完全唔掂

你youtube搵copy james就知點解

秦仔柒咗了

其實MB唔係表面咁穩

Double stop

James事件

過晒啦
因為個時 albon 都有 DRS
直路過唔到架

垃利水凖之上嚟㗎喇

垃利係唔係又柒咗pit

我養太大師澳蕉捱到1pit成績好似唔錯

坐左20碌，想問我拉利然未

四萬幾時去咗第四
冇pit?

第四名後面就拋40s 點追

企係吊臂上個攝影師要企足66個圈

Vet 用黃都同lec 一齊入pit

四萬

快過咸好好啦

睇下有冇機會害vet

已經接近最快紀錄

換魚雷隊鳩神

冇啊，佢應該係玩overcut

未入

lec好似紅胎起步,挨30個圈換都ok
但vettel 黃
可以挨多震 換紅
而家咁早換紅,一震vettel又要入多次架wor

拉利Double Stack？一個鏡頭都冇

追唔到點隊？

不嬲就係公公 有冇james都係硬唔起

咩呀秦仔race pace過車好勁架

呢場終於秦仔有望俾Max lap

再嘈就換inter

垃利又masterplan 紅黃軚double pit

你去search下Bottas it's james就明

又撚鳩佢 完

Cut 個時順個便投訴埋個垃圾何輝

未入pit

中遊隊是陣啦

都無心幫廢圖架啦

再坐多幾錄先

100%逼害廢圖
19叻用soft 舊軚跑過q2
廢圖medium新軚
但一齊同一圈入pit

秦仔條白夠唔夠捱到尾

陣問pit完肯定又係traffic中間
又迫害

Perez

呢場正正show到二號車手嘅重要性，韋少一個真係同平治鬥得好辛苦

我都好想知

根本黃白一停咪得 換條紅做乜撚

粉平大家鬥下先

Daddy，佢恰我

叫佢讓比咸過嘛

Lec 條黃左前咁快起邊

牛奶仔

我都唔知做咩拉利強制同vettel轉2 stop做乜
明明1 stop有機會上頭10偷雞

可能架車係第七八 係max渣到超班

幾時制裁粉平？

俾太子爺行先

紅牛戰術大屍

Ricarrdo p4

你幾時產生垃利換tyre 係幫vet 嘅錯覺

想問點解雷諾 改左口叫威龍？

sor

如果出 sc，四萬對公公就好睇

快啲落雨啦

Lat係spin左定係純粹慢, 點解可以單機到咁

拉利有鬼戰術

我真係屌你老味mattia binotto幾時死

四萬條咩軚黎?
34圈啦喎

蕉玩一停

你睇下個天氣先

黃

睇公公放星?

medium

秦仔又磨住上

想拎分? 發夢啦

人地做過紫圈架

點解vet落後kvy後面？
明明pit之前lec vet kvy

medium嚟
似搏頂到40幾圈入pit換soft

串9何輝就岩

無知一問，點解會 lock up?

養軚大師

有雨雲

Vettel竟然喺威記alfa附近

呢下入撚哂

黃
一停轉白

天陰陰

秦仔p8

咁先係架嘛, 我都諗住vettel係咁
屌佢老味又咁早pit 9 vettel

流浮山刀手

幻覺嚟

落雨

牛奶

流浮山雨雲

中遊好睇
垃利對麥記

好似場場都見到lando守19咁

兩隻蕉拉龍拉到

因為佢個隊叫垃圾利

戰術大屍

我啲英文唔係咁formal 費時獻醜
等其他巴打share 個正啲嘅template

拉利對老麥對RENAULT

入完pit嚟，又被垃迫害，唉

個天好黑

會唔會落過雲雨

哩句睇落以為90年代F1

快啲落雨

不知不覺已經拉開左距離
如果偷到雞1停隨時有第4

牛奶仔博撚到

中遊鬥中遊

垃利嘅後面 竟然係威記

呢個場真係好難爬頭

個雨由Austria講到而家都未黎

每場都迫害

難d喎，佢咁早 pit

成條賽道其實係咪得1號彎有位過

流淨山雨

Albon 過得幾靚喎

去到Monza都唔會落

Lap50落雨

Lap 50 rain

可能落雨

lando呢下

希望真係40幾圈落 咁就精彩

Sainz表示

50圈後有機會落雨

蕉咩玩法
黃轉紅

跑得快, 逼害
跑得慢, 逼害

2.4s

上次都話落雨

留名睇金牛full wet tyre

我覺得唔會有雨

「有機會」

lap50定流浮山刀手先

咸狗冼死未

Rain after lap 50

博雨

Fox

屌 廣告

4萬紅肽

屌你fox 繼續狙擊廣告

搏落雨/SC掛

ric soft tyre

覺得溫度跌左啲想錄到尾？

垃利四十八圈會換雨軚

lap 50落雨既話
我下場全力支持咸

唔好講咁多 大師而家上條綠比seb吧

有雨? 呃唔到我既

垃利嘅天文台可以不理

你老母又廣告

留意翻係垃利同vet講落雨

咸雨戰有buff

個雷達係咪拉利整，次次都冇雨

光復monza
垃利革命

diu fox

唔明喎 唔係搏一停？

skysports 幫到你

屌你fox sport 猁狗

做乜鳩變咗利廣告

個廣告咁長
On9?

gasly上去咬尻albon

上次hungary吹到落硬都無野啦

一個月比幾百蚊睇廣告

50圈後冇話幾時
完左場先落都係50圈後

叻

Seb換full wet

耐撚到

19

終於唔係hair

屌 猁廣告

流浮山刀手個Friend

russel 已經 2 pit

重要聽中國輝

爆盡之後換inter?

丹生係咪enjoy緊

屌仲要咁撚長 睇返洗頭水廣告算啦

利物浦食屎啦

係liverpool

cls 迷利都係咁話 YNWA咁撚慢 睇死人咩

屌啊咁撚長廣告

LEC DNF

播咁耐利廣告
播返Are you are man算啦

真係做得出 唔好笑

屌你仲播緊

屌你you will never walk alone

個廣告長咗啲喎

猁

真係fake佢用哂條tyre

直接換wet

集氣落雨！！！！！！

好大舊雨雲

SC

快撚d啦屌，you’ll never walk alone

雨

一返黎就19叻spin

GG 19LEC

sc
sc
sc

咁撚耐嘅個廣告
重要係猁

19lec

屌你猁狗

Bye bye 19

即係唔會落

公公追唔到定留返臨尾開戲？

Lec

lec

50 lap 後落雨， 係咪66lap

一完廣告又有事，dllm Fox

要SC啦

又幾好睇

次撚次賣廣告都出事

Cls 成分鐘

傻鳩叻

食屎啦Liverpool

Lecccc

LEC spin冇得笑
屌你fox

反叻黨又贏

19叻炒車

屌播乜鳩廣告

屌你 fox

乜撚野事Charles

miss咗lec spin
fox

19叻 gg

走啦 猁狗

soft係可以揸到廿圈以上架今場
所以四萬應該係一停

一有廣告就有野睇

利狗又阻撚住晒x_x
利申 利

似留

唔燈都收皮

19叻...

19叻拍拍拍

有sc good

走唔到就要SC

有無sc

19 Lec

仆街我第一下以為又係圖spin
原來今次係叻

Sc?

㗎車出事

正

4萬
到底係軚management可以紅軚跑30圈
定係2停用紅>紅呢

多謝阿叻！

屌，撞車先黎賣廣告

邪門球隊

屌，fox又黎廣告完出事

屌佢老味死利狗阻住哂

19叻冇everything

又要問多次
fox究竟要播幾多次廣告先會到咸出事

19 叻

屌6仔收皮都睇唔到 屌你死猁狗

我都係

一廣告又有人出事

個engine斷左片 無關佢事

Diu你老母fox 發生咩事呀

19 jm9

垃利呢個站無分

Lec fail situation

I’m stupid

收皮啦猁狗

垃利死engine

跑跑下死engine咁柒

19做咩？

19: 艾汪 everything (包括 DNF)

正呀！19叻收皮

屌佢老味 去親廣告都有野睇又miss

+1
心諗又Spin

屌熄車俾架sc我啦

dllm個廣告搞到唔知咩事

壞引擎

Vet終於贏返次

nonononono

拉利引擎行行下都可以死火

100分嘅題目
點撚vet先可以令佢喺返叻後面

i don't know what happen

垃利係咪要零分

由細路去到生埋小朋友先贏到

臭猁狗

無SC呀

利物浦捧咗盃都要累人累物

一出紅色就死垃利

仲要唱 晒成首歌

死PU鎖尾

即時睇個no
點解兩個位既

垃利: 撚鳩Vet等佢後過19叻返嚟
個天: 死車啦19叻

行行下死咗副engine lockup咗

唔好死頂喇

咁樣播廣告 仲要咁耐

SC
真19

轉頭就spin

戰術大c: 換vet架車俾lec

屌利物浦搞到我睇唔到 19 spin

咁都冇出sc

報應

拉利今年係咪已經放棄

頭三架車拉開晒

揸揸下個mon無左畫面

咁都出sc就真係有問題啦

Maybe storm

咩事睇唔到,仲要睇到利條廣告

雷雨咁好玩

fox次次賣廣告都會有事發生

GASLY又到証明自己嘅時間

食屎猁狗

10Lap準備
雨

行得走得出sc 做乜

今季常態

Max幾時慢咗咁多

gasly 準備過albon

廢圖攞分未

Come on Gasly

行雷會唔會紅旗

Gasly VS Albon

Lec有冇咁撚on9啊
Pit lane門口死火都唔pit走去行多圈表演咩

垃利

F1 2020 西班牙站 討論區 4

Gas狙擊模式

牙叻

咁熱落雨，真係蒸燒賣咁蒸

一定係vet hack 19 system

vet或成最大贏家

GAS

加油gasly

拉利死引擎

世界大戰抹黑宇宙了
GAS

vettel禁制呀

I am stupid

dark mini

濕鳩叻又行得返? 個engine玩鳩佢?

我會幫你post 去佢 Facebook haha

會唔會係垃圾撳錯制

又執嘢？

唔好屈 佢禁開kimi

垃利真係世界級呀

打丁姐

啊氣射佢落嚟未

Gas又咬住泰仔

Dnf算鳩數喇

19叻係唔係retire

喺阿邦前面返

想熄廢圖變19叻

Mechanics可以咁樣幫佢較架車set up架咩

撳掣引爆部車都唔得啦而家

kimi唔洗禁 佢自己會訓著

max係咪又準備lap隊友

19 retires

濕鳩叻bye

he is on9 and 19

叻gg得

Max 追到Albon

19叻架車有事就十幾個人過嚟幫手整
廢圖有事就retired

阿邦 vs 4萬

垃利No point finish

DNF

還番個紅牛位俾我

似禁錯制

DLLM redbull pit唔俾gas過

19叻同圖係咪交換咗chassis

叻條女好似有嚟埋加泰

19叻

retire

秦仔要比max lap
Gasly心諗 咪一鳩樣